侵粉仲衰撚過韓粉

韓粉起碼都輸打贏要
侵粉成班不願接受現實
留名睇比人屈毛

侵粉：未輸 五毛 拉

清唔明輸打贏要意思

韓粉輸打贏要

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
八幡(伊藤美来)
(狗隻#2002)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?